let questions = [
    {
        number: 1,
        question: "¿Qué significa HTML?",
        answer: "HyperText Markup Language",
        options: [
            "Hyperlinks and Text Markup Language",
            "HyperText Markup Language",
            "Home Tool Markup Language",
            "Hyperlink Markup Language"
        ]
    },
    {
        number: 2,
        question: "¿Qué atributo HTML especifica un texto alternativo para una imagen, si la imagen no se puede mostrar?",
        answer: "alt",
        options: [
            "alt",
            "longdesc",
            "src",
            "title"
        ]
    },
    {
        number: 3,
        question: "¿Qué significa CSS?",
        answer: "Cascading Style Sheets",
        options: [
            "Creative Style Sheets",
            "Cascading Style Sheets",
            "Computer Style Sheets",
            "Colorful Style Sheets",
        ]
    },
    {
        number: 4,
        question: "¿Cuál es la sintaxis CSS correcta?",
        answer: "body {color:black;}",
        options: [
            "{body:color=black;}",
            "body:color=black",
            "body {color:black;}",
            "{body;color:black;}"
        ]
    },
    {
        number: 5,
        question: "¿Qué elemento HTML define el título de un documento?",
        answer: "title",
        options: [
            "meta",
            "head",
            "link",
            "title"
        ]
    },
    {
        number: 6,
        question: "¿Dentro de qué elemento HTML ponemos el JavaScript?",
        answer: "script",
        options: [
            "script",
            "scripting",
            "javascript",
            "js"
        ]
    }
    ,
    {
        number: 7,
        question: "¿Cómo se crea una función en JavaScript?",
        answer: "function myFunction()",
        options: [
            "function:myFunction()",
            "function = myFunction()",
            "function myFunction()",
            "def myFunction();"
        ]
    },
    {
        number: 8,
        question: "¿Cómo escribir una declaración IF en JavaScript?",
        answer: "if (i == 5)",
        options: [
            "if i = 5 then",
            "if i = 5",
            "if (i == 5)",
            "if i == then"
        ]
    },
    {
        number: 9,
        question: "¿Cuál es la extensión de archivo correcta para los archivos de Python?",
        answer: ".py",
        options: [
            ".pt",
            ".py",
            ".pyth",
            ".pyt"
        ]
    },
    {
        number: 10,
        question: "¿Cuál es la forma correcta de crear una función en Python?",
        answer: "def myFunction();",
        options: [
            "function myFunction()",
            "function:myFunction();",
            "create myFunction();",
            "def myFunction();"
        ]
    }
];